今日沙田行街一件小事

啱啱瞓醒
發夢喺好運落沙田公園天橋
好多人喺天橋睇緊地面情況
忽然有人起哄話樓上屋苑有人影相
然後好多人就好情緒激動咁向住單位狂屌, 十幾枝laser pointer 射入人地單位
講真, 而家個個有數碼相機, 比著係我, 咁啱如果屋企樓下咁大件事
拎個相機影幾張相紀錄下都好平常

然後呢
天橋度有個阿叔, 應該都係沙田居民, 落嚟撐場嘅
睇唔過眼, 大聲講咗幾句抱不平話, 大概係話「樓上住客影下相使唔使咁惡鬧人」「人地警察衰我地又跟住衰」咁上下啦
跟住有一班人離遠唔知頭唔知路, 見人係上年紀就以為人藍絲阿叔成班衝上嚟屌
阿叔其實唔係無道理
跟住我同少數附近嘅人係咁幫阿叔解釋佢地先肯走
但係阿叔就係咁比人屌一輪然後就無癮黯然離去

拜託各位
有啲位真係好好控制一下情緒
唔好搞到同路人自己內鬨
難得今日沙田人老中青都咁高質, 唔好唔覺意誤傷到同路人